精液可唔可以當洗手液

因為店完之後
個感覺好似用完洗潔精
好鬼啜 0油嘅感覺

精液可唔可以刺破細菌細胞壁？

答你可以咁你係咪以後都用？

洗手再沖熱水 正

係 我通常會直接打落個樽到儲起 每次洗手都整啲黎當洗手液

可摸耳賣一枝比我
我屋企得老豆一個男人
佢出得好辛苦

我都係
屋企洗潔精 沖涼液 洗手液
全部都用緊自己

可以 仲可以當護髮揀用
記得要焗3分鐘再沖

咁多功能嘅精液

男人扮女人仲要幻想老豆d精嚟洗手
真係變態到進塵莫及